油塘落車 白色衫絲打 右眼做咩紅哂?

頭先見你上緊連登

右眼右邊眼白做咩紅哂

唔使成日照喎，都睇唔出，祝你快D好番

我屌你老母啦，鬼鬼祟祟攞電話想影我相

你個四眼龜

關你撚事咩

呢啲post有冇人成功相認過

獨眼既喰種

好心睇埋人地睇緊咩post再喺個post回佢

收皮啦狗公